<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="privacy_policy_link">https://blindoapp.com/politica-privacidad/</string>

    <string name="app_name">Blindo</string>
    <string name="title_activity_blindo">Blindo</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menú de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menú de navegación</string>

    <!-- Blindo Vision -->
    <string name="vision__service_summary">
        Lleva la accesibilidad a un nivel superior describiendo cualquier elemento con una simple captura de pantalla.
    </string>
    <string name="vision__introduce">
        Lleva la accesibilidad a un nivel superior describiendo cualquier elemento con una simple captura de pantalla.\n
        Basta con activar el servicio de accesibilidad de Blindo Vision, hacer una captura de pantalla y Blindo Vision recortará el elemento de la pantalla en el que se encuentra el foco de  accesibilidad,
        entonces Blindo Vision utilizará modelos de IA para reconocer el texto (OCR) y describirte la imagen.\n
        Blindo Vision requiere una conexión a Internet y monedas Blindo para gastar, 1 moneda por captura de pantalla.
    </string>
    <string name="vision__how_to_use">
        Con Blindo Vision activado una notificación se mostrará cuando una captura de pantalla sea detectada,
        solo debes presionarla para describir el elemento enfocado por el lector de pantalla, recuerda que necesitas monedas Blindo para iniciar el análisis de imagen.
        Puedes configurar el idioma y tiempo de espera de las notificaciones en el Panel Lateral de Navegación de Blindo -\> Configuración -\> Preferencias para Blindo Vision
    </string>
    <string name="vision__permissions_notice">
        Como Blindo Vision necesita acceder a las capturas de pantalla para poder ofrecer la descripción de imagenes necesitamos que nos otorgues algunos permisos:
    </string>
    <string-array name="vision__permissions_description">
        <item>Leer el contenido multimedia del almacenamiento externo, esto para recuperar las capturas de pantalla</item>
        <item>Acceso a internet para poder enviar las capturas de pantalla a nuestros servidores para su análisis, recuerda que son almacenadas de forma temporal sin ningún dato que pueda vincularlas contigo</item>
    </string-array>
    <string name="vision__grant_permissions">Conceder permisos</string>
    <string name="vision__later">Quizá después</string>
    <string name="vision__ready_to_enable">
        Genial, estás listo para activar Blindo Vision, quieres ir a la configuración de accesibilidad para hacerlo?
    </string>
    <string name="vision__enable_now">Activar Blindo Vision</string>
    <string name="vision__unable_to_open_accessibility_settings">No es posible abrir la configuración de accesibilidad, deberás activar Blindo Vision manualmente</string>
    <string name="vision__image_description_title">Descripción de Imagen</string>
    <string name="vision__loading_title">Analizando imagen, espera un momento por favor...</string>
    <string name="vision__error_title">No se puede analizar la imagen</string>
    <string name="vision__empty_title">No No hay nada que analizar en la imagen</string>
    <string name="vision__retry">Reintentar</string>
    <string name="vision__description">Descripción: %1$s</string>
    <string name="vision__confidence">Precisión: %1$s</string>
    <string name="vision__text">Texto: %1$s</string>
    <string name="vision__tags">Etiquetas: %1$s</string>
    <string name="vision__screenshot_detected">Captura de pantalla detectada, toca para describirla</string>

    <!-- Permissions -->
    <string name="permissions__activity_title">Permisos para Blindo Vision</string>
    <string name="permissions__loading_title">Validando permisos...</string>
    <string name="permissions__summary">
        Blindo Vision necesita acceder al almacenamiento de tus capturas de pantalla para poder obtener el recorte de los elementos que quieres describir.
    </string>
    <string name="permissions__continue">Continuar</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="settings__title">Configuración</string>
    <string name="settings__category_ads">Anuncios</string>
    <string name="settings__category_others">Otros</string>
    <!-- Cache Settings -->
    <string name="settings__clear_cache_title">Limpiar caché</string>
    <string name="settings__clear_cache_summary">Limpia el caché de red. Recomendado cuando Blindo tiene problemas para detectar membresías, monedas o actualizaciones de contenido</string>
    <string name="settings__clear_cache_message">¿Seguro que quieres limpiar el caché de Blindo?, esta acción no se puede deshacer</string>
    <string name="settings__clear_cache_continue">Continuar</string>
    <string name="settings__clear_cache_cancel">Cancelar</string>
    <!-- Search History Settings -->
    <string name="settings__clear_search_history_title">Eliminar historial de búsqueda</string>
    <string name="settings__clear_search_history_summary">Elimina tu historial de búsquedas. Este historial está almacenado unicamente en tu dispositivo</string>
    <string name="settings__clear_search_history_message">¿Seguro que quieres eliminar todo tu historial de búsqueda?, esta acción no se puede deshacer</string>
    <string name="settings__clear_search_history_clear">Eliminar</string>
    <string name="settings__clear_search_history_no">No</string>
    <!-- Vision Settings -->
    <string name="settings__vision_activity_title">Preferencias para Blindo Vision</string>
    <string name="settings__vision_general_category">General</string>
    <string name="settings__vision_language_title">Idioma</string>
    <string name="settings__vision_language_summary">Selecciona el idioma para las descripciones de imagen</string>
    <string name="settings__vision_auto_discard_notifications_title">Auto descartar notificaciones</string>
    <string name="settings__vision_auto_discard_notifications_summary">Segundos para auto descartar las notificaciones de detección de capturas de pantalla</string>

    <!-- Search -->
    <string name="search__app_title">Buscando \"%1$s\"</string>
    <string name="search__app_hint">Busca por nombre de paquete o nombre de la app</string>
    <string name="search__voice_prompt_text">Di el nombre de una app o una palabra clave para buscar en Blindo</string>

    <!-- Notifications -->
    <!-- Purchases Notifications -->
    <string name="notification__purchases_channel_title">Compras</string>
    <string name="notification__purchases_channel_description">Notificaciones sobre compras nuevas y cambios en tu subscripción</string>
    <string name="notification__purchases_new_coins_title">Monedas compradas</string>
    <string name="notification__purchases_new_coins_body">Tu pago fue confirmado y %1$d monedas fueron agregadas a tu cuenta</string>
    <string name="notification__purchases_new_membership_title">Membresía comprada</string>
    <string name="notification__purchases_new_membership_body">Tu pago fue confirmado y tu %1$s está activa</string>
    <string name="notification__purchases_new_membership_classic">Membresía Clásica</string>
    <!-- Updates Notifications -->
    <string name="notification__updates_channel_title">Actualizaciones</string>
    <string name="notification__updates_channel_description">notificaciones sobre actualizaciones y nuevas funciones</string>

    <!-- Ads Settings -->
    <string name="ads_settings_title">Configuración de Anuncios</string>
    <string name="ads__current_status">
        %1$s.
        Si quieres cambiar tus preferencias de anuncios debes establecer tu consentimiento de nuevo, también puedes comprar una subscripción de Blindo para dejar de mostrar anuncios.
    </string>
    <string name="ads__personalized">Prefieres que se te muestren anuncios personalizados</string>
    <string name="ads__non_personalized">Prefieres que no se te muestren anuncios personalizados</string>
    <string name="ads__ads_free">Tienes una subscripción de Blindo así que no se te muestran anuncios</string>
    <string name="ads__ads_free_but_not_purchased">Indicaste que prefieres comprar una subscripción pero no lo has hecho</string>
    <string name="ads__non_required">No estás en Europa así que no puedes cambiar tus preferencias de anuncios y Blindo mostrará anuncios personalizados</string>
    <string name="ads__unknown_consent">Se desconoce el estado del consentimiento de anuncios, por favor establece tu consentimiento</string>
    <string name="ads__ads_blocker_or_internet_error">Error de conexión a internet o se detectó un bloqueador de anuncios</string>
    <string name="ads__action_change_consent">Establecer mi consentimiento</string>
    <string name="ads__purchase_subscription">Comprar una subscripción</string>

    <string name="splash__loading">Iniciando Blindo, por favor espera un momento...</string>

    <string name="menu__create_rating">Nueva calificación</string>
    <string name="menu__download_backup">Restaurar mi respaldo</string>

    <string name="tutorial__title">Tutorial</string>
    <string name="tutorial__step_welcome">Bienvenido a Blindo, la más grande e importante comunidad de accesibilidad donde podrás encontrar calificaciones
de accesibilidad, comentarios y etiquetas para tus lectores de pantalla de Android. Para saber cómo utilizar Blindo presiona siguiente, para saltarte el
tutorial presiona omitir</string>
    <string name="tutorial__step_home">En el inicio podrás ver todas las apps registradas en Blindo con su información como categoría de la app, calificación
de accesibilidad y paquetes de etiquetas disponibles, presiona sobre cualquiera para abrir sus detalles</string>
    <string name="tutorial__step_app_details">Cada app tiene 3 categorías en sus detalles, en los detalles generales podrás ver la calificación de accesibilidad
por subcategorías, la lista de paquetes de etiquetas divididas por colaborador que lo compartió, el número de etiquetas dentro del paquete, cuando se actualizó
por última vez y el idioma del paquete; y la lista de comentarios donde podrás ver todas las calificaciones de accesibilidad y comentarios de los colaboradores
de Blindo. También podrás colaborar con tus propias calificaciones y comentarios desde la opción nueva calificación en la parte superior de la pantalla
debajo del nombre de la app</string>
    <string name="tutorial__step_local_apps">También puedes ver una lista con todas tus apps instaladas en la opción mis apps del menú principal. Aquí
también puedes ir a los detalles de cualquier app donde, sí están disponibles, podrás ver todos sus detalles y enviar tus calificaciones</string>
    <string name="tutorial__step_sli">El Instalador Inteligente de Etiquetas (SLI por sus siglas en inglés) te permite correr un auto generador de etiquetas
para todas tus apps instaladas con diferentes opciones de configuración para personalizar al máximo los resultados</string>
    <string name="tutorial__step_privacy_policy_terms_conditions">Blindo podrá recolectar y almacenar algunos datos sensibles sobre ti y tu dispositivo para funcionar correctamente</string>
    <string name="tutorial__step_account">Necesitas una cuenta de Blindo para acceder a algunas características, Si prefieres saltarte este paso, puedes
iniciar sesión o registrarte en cualquier momento desde el menú principal. De todas formas muchas funciones están disponibles sin necesidad de una cuenta</string>
    <string name="tutorial__step_premium">Puedes acceder a funciones exclusivas comprando una membresía premium, con esta tu podrás traducir las etiquetas
a tu idioma, utilizar el SLI sin límites, ocultar todos los anuncios de Blindo y más, Te gustaría adquirir tu membresía ahora?</string>
    <array name="tutorial__privacy_policy_terms_conditions_data">
        <item>Información personal como tu nombre completo, nombres de usuario o correos electrónicos, y la foto de tu perfil de redes socialespara crear tu cuenta de Blindo</item>
        <item>Información del dispositivo como el ID de tu dispositivo, fabricante, modelo y otras propiedades del dispositivo para asociarlos a tu cuenta de Blindo</item>
        <item>Información de apps instaladas incluyendo el nombre público y el nombre del paquete de las apps, solo se recolecta cuando usas  el Instalador Inteligente de Etiquetas (SLI) para generar el paquete pesonalizado de etiquetas</item>
        <item>Información de los servicios de accesibilidad incluyendo el nombre del paquete de todos tus servicios de accesibilidad instalados sin importar si realmente son software de asistencia o no para generar los paquetes de etiquetas en el formato indicado</item>
        <item>Capturas de pantalla para ejecutar el OCR y la descripción de imagenes. Las capturas de pantalla se envían al servidor y se almacenan temporalmente sin ningún dato que las vincule contigo</item>
    </array>
    <string name="tutorial__action_omit">Omitir</string>
    <string name="tutorial__step_finish">Disfruta Blindo y colabora con nosotros para mejorar la accesibilidad en Android, puedes ver este tutorial en
cualquier momento desde el menú principal</string>
    <string name="tutorial__action_next">Siguiente</string>
    <string name="tutorial__action_accept_privacy_policy_terms_conditions">Acepto las &lt;a href="%1$s"&gt;políticas de privacidad&lt;/a&gt; y los &lt;a href="%2$s"&gt;términos y condiciones&lt;/a&gt;</string>
    <string name="tutorial__action_accept">Aceptar y continuar</string>
    <string name="tutorial__action_sign_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="tutorial__action_get_premium">Adquirir membresía</string>
    <string name="tutorial__action_finish">Finalizar</string>

    <string name="auth__step_welcome">Con una cuenta puedes acceder a funciones exclusivas en Blindo como publicar tus calificaciones, comentarios y etiquetas
para nuestra comunidad, También puedes continuar sin una cuenta pero estas funciones no estarán disponibles. Presiona continuar para iniciar sesión o registrarte</string>
    <string name="auth__error_authentication">Error durante la autenticación, por favor inténtalo nuevamente</string>
    <string name="auth__device_error">Error: no pudimos asociar este dispositivo a tu usuario porque ya está asignado a otra cuenta o se presentó algún
otro error, abajo encontrarás más información</string>
    <string name="auth__step_verify_account">Te enviamos un email de verificación, por favor sigue las instrucciones del correo y, cuando hayas verificado
tu cuenta, presiona continuar. Puedes verificar tu email más tarde si lo deseas omitiendo este paso</string>
    <string name="auth__step_verify_account_notice">Si omites la verificación de tu email algunas funciones podrían no estar disponibles, puedes completar
este paso más tarde, Blindo te recordará la próxima vez si no verificas tu cuenta</string>
    <string name="auth__step_verify_account_unverified_yet">Tu cuenta todavía no ha sido verificada. Si ya verificaste la cuenta por favor salta este paso, puedes verificar tu cuenta después. Última verificación del estado: %1$s</string>
    <string name="auth__step_congrats">Hola %1$s, ahora tienes acceso a la comunidad de Blindo, recuerda que algunas funciones necesitan de una subscripción.
Presiona continuar para finalizar</string>
    <string name="auth__continue_button">Continuar</string>
    <string name="auth__retry_button">Reintentar</string>
    <string name="auth__cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="auth__skip_verification_button">Verificar más tarde</string>

    <string name="menu__home">Inicio</string>

    <string name="header__sign_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="header__premium_crown">Premium</string>
    <string name="header__user_profile">Ver perfil</string>
    <string name="header__signout">Cerrar sesión</string>
    <string name="header__email_not_verified">No has verificado tu email, algunas funciones podrían no estar disponibles</string>
    <string name="header__verification_email_sended">Correo de verificación enviado</string>
    <string name="header__email_verification_not_sended">Error al enviar el email de verificación</string>
    <string name="header__send_verification_email">Enviar ahora</string>

    <string name="dialogrequiresauth__title">Iniciar sesión</string>
    <string name="dialogrequiresauth__message">Inicia sesión o regístrate para acceder a nuestra increíble comunidad, es gratis para la mayoría de las
funciones como descargar paquetes de etiquetas, calificar apps y copias de seguridad de tus etiquetas</string>
    <string name="dialogrequiresauth__continue">Iniciar sesión</string>
    <string name="dialogrequiresauth__later">Quizá más tarde</string>

    <string name="dialogrequirespremium__title">Adquirir una membresía</string>
    <string name="dialogrequirespremium__message">Necesitas una membresía premium para hacer esto</string>
    <string name="dialogrequirespremium__get_premium">Adquirir una membresía ahora!</string>
    <string name="dialogrequirespremium__later">Quizá más tarde</string>

    <string name="viewstate__retry">Reintentar</string>
    <string name="viewstate__empty_error_title">Ooops!</string>
    <string name="viewstate__loading_title">Cargando...</string>

    <string name="profile__title">Perfil</string>
    <string name="profile__edit">Editar</string>
    <string name="profile__done">Listo</string>
    <string name="profile__name">Nombre completo:</string>
    <string name="profile__name_hint">Tu nombre completo, mínimo 6 carácteres</string>
    <string name="profile__email">E-mail:</string>
    <string name="profile__verified">(Verificado)</string>
    <string name="profile__not_verified">(No verificado)</string>
    <string name="profile__save">Guardar</string>
    <string name="profile__name_empty">El nombre no puede estar vacío!</string>
    <string name="profile__unknown_error_updating">Error desconocido al actualizar tu perfil, por favor inténtalo de nuevo más tarde</string>
    <string name="profile__updating_error">Error: %1$s</string>
    <string name="profile__not_signed_in">Error: El usuario no ha iniciado sesión</string>
    <string name="profile__update_success">Éxito!, presiona listo en la parte superior de la ventana para finalizar</string>

    <string name="localapps__title">Mis apps</string>

    <string name="sli__title">Instalador Inteligente de Etiquetas</string>
    <string name="sli__introduction">SLI analiza tus apps instaladas y genera un paquete de etiquetas personalizado para tí seleccionando las mejores etiquetas
para tu dispositivo intentando cubrir todos los elementos sin etiquetar para tus apps. Puedes traducir las etiquetas de otros idiomas para incrementar
el número de etiquetas disponibles, también puedes dar prioridad a tu respaldo de etiquetas y tomar las faltantes con nuestro instalador automático</string>
    <string name="sli__prefer_user_labels">Priorizar mi respaldo</string>
    <string name="sli__translate">Traducir</string>
    <string name="sli_action_start">Iniciar</string>
    <string name="sli__action_retry">Reintentar</string>
    <string name="sli__action_continue">Continuar</string>
    <string name="sli__action_install">Instalar ahora!</string>
    <string name="sli__empty_local_apps">No hemos podido cargar tus apps instaladas, por favor inténtalo de nuevo, Si el problema persiste contáctanos</string>
    <string name="sli__prepared_apps">Encontradas %1$d apps, se buscarán etiquetas en %2$s priorizando %3$s y %4$s. Quieres continuar?</string>
    <string name="sli__prefering_backup">mi respaldo antes que otras etiquetas</string>
    <string name="sli__not_prefer_backup">otras etiquetas antes que mi respaldo</string>
    <string name="sli__requesting_translation">incluyendo traducciones</string>
    <string name="sli__not_translation">sin traducir etiquetas</string>
    <string name="sli__empty_sli_result">No pudimos encontrar ninguna etiqueta para tus apps con la configuración actual para SLI, por favor inténtalo
de nuevo con otras configuraciones</string>
    <string name="sli__sli_result">Encontradas %1$d etiquetas en %2$s para %3$d apps. Quieres instalarlas?</string>
    <string name="sli__unable_to_save">No pudimos descargar e importar tu paquete de etiquetas personalizado, verifica que cuentes con al menos 10 MB o
más de espacio libre en tu almacenamiento interno y vuelve a intentarlo</string>

    <!-- Purchases -->
    <!-- Memberships -->
    <string name="membership__title">Membresías</string>
    <string name="membership__restore_subscriptions">Restaurar subscripciones</string>
    <string name="membership__subscription_info">%1$s por %2$s</string>
    <string name="membership__subscription_notice">Esta es una suscripción recurrente, %1$s serán cargados a tu forma de pago y pueddes cancelar en cualquier momento</string>
    <string name="membership__subscribe_now">Subscribirme ahora!</string>
    <string name="membership__manage_subscription">Administrar mi subscripción</string>
    <string name="membership__billing_canceled_by_user">Cancelaste la compra</string>
    <string name="membership__billing_feature_not_supported">Error: los Servicios de Google no soportan las subscripciones, por favor actualiza tus Servicios de Google e intenta nuevamente</string>
    <string name="membership__billing_service_unavailable">Error: los Servicios de Google no están disponibles, verifica que tengas instalada la última versión de los Servicios de Google y vuelve a intentarlo</string>
    <string name="membership__billing_disconnected">Error: Los servicios de Google están desconectados, por favor verifica tu conexión a internet e intenta de nuevo</string>
    <string name="membership__billing_no_products">Ningún producto disponible para la compra</string>
    <string name="membership__billing_not_processed">Completaste tu compra pero seguimos procesándola, esto no afecta tu membresía pero podrías necesitar esperar algunos minutos antes de tener acceso completo a las funciones premium, puedes intentar reiniciar Blindo para forzar el procesamiento de tu membresía</string>
    <string name="membership__unique_phase">%1$s cada %2$s</string>
    <string name="membership__first_phase">%3$s %4$s %1$s %2$s</string>
    <string name="membership__second_phase">%3$s %4$s %1$s %2$s</string>
    <string name="membership__third_phase">finalmente %3$s %4$s %1$s %2$s</string>
    <plurals name="membership__period_day">
        <item quantity="one">día</item>
        <item quantity="other">días</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__period_week">
        <item quantity="one">semana</item>
        <item quantity="other">semanas</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__period_month">
        <item quantity="one">mes</item>
        <item quantity="other">meses</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__period_year">
        <item quantity="one">año</item>
        <item quantity="other">años</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__female_the">
        <item quantity="one">la</item>
        <item quantity="other">las</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__male_the">
        <item quantity="one">el</item>
        <item quantity="other">los</item>
    </plurals>
    <plurals name="membership__following">
        <item quantity="one">siguiente</item>
        <item quantity="other">siguientes</item>
    </plurals>
    <string-array name="membership__benefits_classic_membership">
        <item>Restaura la copia de seguridad de tus etiquetas con un solo click</item>
        <item>Acceso ilimitado al Instalador Inteligente de Etiquetas (SLI)</item>
        <item>Traducciones de etiquetas ilimitadas</item>
        <item>Sin publicidad</item>
    </string-array>
    <string name="membership__current_subscription">Tienes una %1$s (%2$s)</string>
    <string name="membership__history">Historial de membresias</string>
    <string name="membership__current_subscription_expiration">Tú siguiente pago será procesado el %1$s, si cancelas tu membresía la misma estará disponible hasta esta fecha y el siguiente pago ya no será procesado</string>
    <string name="membership__current_subscription_auto_resume_time">Tu subscripción está pausada hasta el %1$s</string>
    <string name="membership__current_subscription_in_grace_period">Tu subscripción está en periodo de gracia, por favor actualiza tu método  de pago para evitar perder tus beneficios</string>
    <string name="membership__current_subscription_canceled_by_user">Cancelaste tu subscripción, tus beneficios estarán disponibles hasta el %1$s</string>
    <string name="membership__current_subscription_canceled_by_system">Tu subscripción fue cancelada por el sistema, verifica tu método de pago para evitar perder tus beneficios</string>
    <string name="membership__current_subscription_canceled_by_developer">El equipo de soporte de Blindo canceló tu subscripción, tus beneficios estarán disponibles hasta el %1$s</string>
    <string name="membership__current_subscription_canceled_by_replacement">Remplazaste esta subscripción</string>
    <string name="membership__subscription_state_unspecified">Desconocido</string>
    <string name="membership__subscription_state_unspecified_info">Estado de suscripción no especificado</string>
    <string name="membership__subscription_state_pending">Pendiente</string>
    <string name="membership__subscription_state_pending_info">La suscripción fue creada pero está pendiente de pago durante el registro. En este estado, todos los artículos están pendientes de pago</string>
    <string name="membership__subscription_state_active">activa</string>
    <string name="membership__subscription_state_active_info">La subscripción está activa</string>
    <string name="membership__subscription_state_paused">Pausada</string>
    <string name="membership__subscription_state_paused_info">La suscripción está en pausa. Este estado sólo está disponible cuando la suscripción es un plan de renovación automática. En este estado, todos los artículos están en estado de pausa</string>
    <string name="membership__subscription_state_in_grace_period">En periodo de gracia</string>
    <string name="membership__subscription_state_in_grace_period_info">La suscripción está en periodo de gracia. Este estado sólo está disponible cuando la suscripción es un plan de renovación automática. En este estado, todos los artículos están en periodo de gracia</string>
    <string name="membership__subscription_state_on_hold">En espera</string>
    <string name="membership__subscription_state_on_hold_info">La suscripción está en espera (suspendida). Este estado sólo está disponible cuando la suscripción es un plan de renovación automática. En este estado, todos los artículos están en espera</string>
    <string name="membership__subscription_state_canceled">cancelada</string>
    <string name="membership__subscription_state_canceled_info">La suscripción se ha cancelado pero aún no ha caducado. El estado sólo está disponible cuando la suscripción es un plan de renovación automática. Todos los artículos ya no serán renovados de forma automática</string>
    <string name="membership__subscription_state_expired">Vencida</string>
    <string name="membership__subscription_state_expired_info">La suscripción ha caducado</string>
    <string name="membership__subscription_purchase_acknowledged">Compra confirmada</string>
    <string name="membership__subscription_purchase_not_acknowledged">Compra sin confirmar</string>
    <string name="membership__subscription_purchase_start_at">Inició: %1$s</string>
    <string name="membership__subscription_purchase_expire_at">Válida hasta: %1$s</string>
    <!-- Coins -->
    <string name="coins__title">Monedas</string>
    <string name="coins__process_purchases">Procesar compras</string>
    <string name="coins__no_coins">No tienes monedas</string>
    <plurals name="coins__current_coins">
        <item quantity="zero">@string/coins__no_coins</item>
        <item quantity="one">Te queda 1 moneda</item>
        <item quantity="other">Te quedan %1$d monedas</item>
    </plurals>
    <string name="coins__history">Historial de compras de monedas</string>
    <string name="coins__coins_to_purchase">Mostrar monedas para comprar</string>
    <string name="coins__purchase_state_pending">Pendiente de pago</string>
    <string name="coins__purchase_state_purchased">Pagada</string>
    <string name="coins__purchase_state_canceled">Cancelada</string>
    <string name="coins__acknowledged">Confirmada</string>
    <string name="coins__not_acknowledged">No confirmada</string>
    <string name="coins__type_standard">Compra estandar</string>
    <string name="coins__type_promo">Promo canjeada</string>
    <string name="coins__type_rewarded">Recompensado</string>
    <string name="coins__type_test">Blindo tester</string>
    <plurals name="coins__purchase_success">
        <item quantity="one">Felicidades, 1 moneda fue agregada a tu cuenta</item>
        <item quantity="other">Felicidades, %1$d monedas fueron agregadas a tu cuenta</item>
    </plurals>
    <string name="coins__would_you_like_to_buy_more">¿Te gustaría comprar más?</string>
    <string name="coins__buy_more">Si, comprar más!</string>
    <string name="coins__no_buy_more">No gracias, quizá después</string>

    <string name="ratingbars__total">Total</string>
    <string name="ratingbars__total_description">La calificación de accesibilidad total</string>
    <string name="ratingbars__ui">Interfaz</string>
    <string name="ratingbars__ui_description">El nivel de accesibilidad para la interfaz gráfica de la app</string>
    <string name="ratingbars__screenreaders">Lectores de pantalla</string>
    <string name="ratingbars__screenreaders_description">El nivel de compatibilidad con los lectores de pantalla</string>
    <string name="ratingbars__labels">Etiquetas</string>
    <string name="ratingbars__labels_description">La calidad de las etiquetas para los diferentes elementos de la interfaz</string>
    <string name="ratingbars__functions">Funcionalidad</string>
    <string name="ratingbars__functions_description">Si todas las funciones de la app son compatibles con los lectores de pantalla</string>
    <string name="ratingbars__performance">Rendimiento</string>
    <string name="ratingbars__performance_description">El rendimiento de la app cuando se usa con lectores de pantalla</string>
    <string name="ratingbars__unset_bar">Sin calificar</string>
    <plurals name="ratingbars__rating_value">
        <item quantity="one">%1$s estrella</item>
        <item quantity="other">%1$s estrellas</item>
    </plurals>

    <string name="viewstate__apps_empty_description">No se encontraron apps</string>
    <string name="viewstate__app_details_empty_description">Sin detalles para esta app, crea una calificación para poder mostrar información</string>
    <string name="viewstate__packs_empty_description">No se encontraron paquetes de etiquetas disponibles, puedes compartir el tuyo exportando tus etiquetas
desde tu lector de pantalla</string>
    <string name="viewstate__comments_empty_description">No se encontraron calificaciones ni comentarios, puedes crear uno en la opción nueva calificación
en la parte superior de esta ventana</string>
    <string name="appdetails__details_tab">Detalles</string>
    <string name="appdetails__packs_tab">Paquetes de etiquetas (%1$d)</string>
    <string name="appdetails__comments_tab">Comentarios (%1$d)</string>

    <string name="appitem__no_ratings">Sin calificar</string>
    <string name="appitem__no_labels">Sin etiquetas disponibles</string>
    <plurals name="appitem__ratings_details">
        <item quantity="one">%1$s estrella con %2$d calificaciones</item>
        <item quantity="other">%1$s estrellas con %2$d calificaciones</item>
    </plurals>
    <plurals name="appitem__labels_details">
        <item quantity="one">%1$d paquete de etiquetas</item>
        <item quantity="other">%1$d paquetes de etiquetas</item>
    </plurals>

    <string name="apppack__author">%1$s, %2$s</string>
    <string name="apppack__language">Idioma: %1$s</string>
    <string name="apppack__downloads">Descargas: %1$s</string>
    <string name="apppack__labels">Etiquetas: %1$d</string>

    <string name="ratingcreator__requirements">Todas las categorías son necesarias y la calificación mínima es 1 estrella, el comentario es opcional y
se usará el idioma de tu dispositivo como referencia</string>
    <string name="ratingcreator__comment_hint">Comparte tus comentarios sobre la accesibilidad de esta app. (Opcional)</string>
    <string name="ratingcreator__success">Éxito!</string>
    <string name="ratingcreator__error">Error: %1$s</string>
    <string name="ratingcreator__continue_button">Continuar</string>
    <string name="ratingcreator__retry">Reintentar</string>
    <string name="ratingcreator__finish">Terminar</string>

    <string name="appcomment_unknown_author">Desconocido</string>
    <string name="appcomment__total_and_date">%1$s estrellas, %2$s</string>
    <string name="appcomment__no_comment">Sin comentarios</string>

    <string name="commentdetails__comment_info">%1$s, %2$s</string>
    <string name="commentdetails__unknown_language">Idioma desconocido</string>

    <string name="packdetails__date_info">Creado %1$s, última actualización %2$s</string>
    <string name="packdetails__translate_to">Traducir a %1$s</string>
    <string name="packdetails__install_button">Instalar ahora</string>
    <string name="packdetails__ad_minimum_visualization">Debes esperar al menos %1$d segundos con los anuncios abiertos antes de poder instalar el paquete
de etiquetas, Si no quieres esperar ni mostrar anuncios puedes comprar una membresía premium</string>
    <string name="packdetails__get_premium">Adquirir una membresía ahora!</string>
    <plurals name="packdetails__download_info">
        <item quantity="one">Descargado %1$s vez</item>
        <item quantity="other">Descargado %1$s veces</item>
    </plurals>
    <plurals name="packdetails__labels_info">
        <item quantity="one">Con %1$d etiqueta en %2$s</item>
        <item quantity="other">Con %1$d etiquetas en %2$s</item>
    </plurals>

    <string name="title_activity_upload_pack">Subir etiquetas a Blindo</string>
    <string name="uploadpack__user">Accediste como %1$s</string>
    <string name="uploadpack__notice">Tus etiquetas serán actualizadas ó creadas y estarán disponibles para cualquier usuario de Blindo además de añadirse
a tu respaldo. Por favor no incluyas malas palabras ni utilices lenguaje ofensivo o discriminatorio, tu cuenta podría ser suspendida si incumples las reglas
de vocabulario</string>
    <string name="uploadpack__resume">Detectadas %1$d etiquetas para %2$d apps en %3$d idiomas diferentes (%4$s)</string>
    <string name="uploadpack__resume_empty">Error: el archivo de etiquetas está vacío o no puede ser reconocido como un paquete de etiquetas</string>
    <string name="uploadpack__result_processing">Procesando tus etiquetas, esto puede tardar varios segundos, no cierres esta ventana</string>
    <string name="uploadpack__result_ok">Éxito, creados ó actualizados %1$d paquetes, saltados ó duplicados %2$d y %3$d con errores. Gracias por colaborar
con la comunidad de Blindo, eres lo máximo!</string>
    <string name="uploadpack__action_send">Enviar</string>
    <string name="uploadpack__action_retry">Reintentar</string>
    <string name="uploadpack__action_done">Listo</string>

    <string name="backup__title">Mis etiquetas</string>
    <string name="backup__empty">No tienes ningún paquete de etiquetas todavía</string>

    <string name="about__title">Acerca de</string>
    <string name="about__blindo_version">Blindo App versión %1$s revisión %2$d</string>
    <string name="about__blindo_copyright">© 2020 Paris Baltazar Salguero. Todos los derechos reservados</string>
    <string name="about__copyright_notice">Queda prohibida la modificación, adaptación, traducción, derivación, copia, distribución y/o comercialización
de esta aplicación y cualquiera de sus algoritmos, componentes y subcomponentes, así como servicios ofrecidos excluyendo los servicios y/o componentes
de terceros integrados y autorizados para el uso dentro de la misma</string>
    <string name="about__terms_conditions_privacy_policy">Lee nuestros &lt;a href="%1$s"&gt;términos y condiciones&lt;/a&gt; y la &lt;a href="%2$s"&gt;política
de privacidad&lt;/a&gt;</string>
    <string name="about__contact_us">&lt;a href="mailto:
support@blindoapp.com
"&gt;Contáctanos&lt;/a&gt;</string>

    <string name="usercomments__title">Mis comentarios</string>
    <string name="usercomments__view_state_empty">No tienes ningún comentario o calificación todavía</string>

    <!-- Apps Filters -->
    <string name="apps_filter__title">Filtrar Apps</string>
    <string name="apps_filter__package_label">Nombre de app</string>
    <string name="apps_filter__total_rating">Calificación total</string>
    <string name="apps_filter__available_packs">Paquetes disponibles</string>
    <string name="apps_filter__total_rating_range_header">Rango de calificación total</string>

    <!-- Packs Filters -->
    <string name="packs_filters__title">Filtrar Paquetes</string>
    <string name="packs_filters__number_of_labels">Número de etiquetas</string>
    <string name="packs_filters__downloads">Descargas</string>
    <string name="packs_filters__in_languages">En mi idioma</string>

    <!-- Ratings Filters -->
    <string name="ratings_filters__title">Filtrar Calificaciones</string>
    <string name="ratings_filters__with_comment">Con comentario</string>
    <string name="ratings_filters__only_my_language">En mi idioma</string>

    <!-- Components -->
    <!-- Filters Components -->
    <string name="filters__menu_title">Filtrar</string>
    <string name="filters__subtitle">Para %1$s</string>
    <string name="filters__order_by_header">Ordenar por:</string>
    <string name="filters__order_by_instructions">Selecciona los campos a ordenar y sus direcciones, la prioridad se mostrará como un valor numérico empezando desde 1 conforme vayas agregando los campos</string>
    <string-array name="filters__order_by_spinner">
        <item>Ascendente</item>
        <item>Descendente</item>
    </string-array>
    <string name="filters__updated_at_title">Último actualizado</string>
    <string name="filters__range_title">Rango de %1$s</string>
    <string name="filters__apply">Aplicar</string>

    <!-- Accessible Range Selector -->
    <string name="components__accessible_range_selector__begin_label">%1$s desde</string>
    <string name="components__accessible_range_selector__end_label">%1$s hasta</string>
    <string name="components__accessible_range_selector__begin">desde</string>
    <string name="components__accessible_range_selector__end">hasta</string>
    <string name="components__accessible_range_selector__minus_buttons">Disminuir valor de %1$s %2$s</string>
    <string name="components__accessible_range_selector__plus_buttons">Aumentar valor de %1$s %2$s</string>

</resources>
